（世界大戰)鋤大D蛇點計

邊個大啲！
A: A2345
B: 23456

好似睇頭個隻大細 一樣就睇花

利申：非高手

蛇睇花？

如果你頭個隻係一樣
例如 23456 23456
咁就睇下2既花係邊副大D就個副贏 3456唔洗睇 好似係咁

香港例 A2345大 Ace當14點
其他地方有部份計1點

23456係2-6
A2345係1-5
點睇都係6大過5啦

點解而家呢到咁多小學雞開鋤D post問埋d弱智問題

自己返屋企鋤多幾年dee先啦

咁答案係咩

但係我放棄咗隻A worr

玩開10 JQKA> A2345>23456>910JQK

因為要用五隻大牌先做到

月經